支那人優先上公屋

香港出世不可住公屋

迎新Gift

鬼佬》支那畜》政府官員》蝻》黑警》港人